有無人同樣有F5唔識更新問題??

要出文先更新到, 我用chorme多.

Control R

Cmd R